其實依家日本既後生仔係點？

D日本人成日話寛鬆世代
D後生係咪真係差左？

留名睇人講事實再俾條廢閪日本妹killer 咬

好尊重av 女優

桃子你好

日本後生仔
唉 失望

冇, 日本玩撚完

佢只不過冇bno又發惡亂封人嘅柒頭皮

創意超勁，係要死練既功夫上無以前咁勁，但都仲係世界頭三，輸在上克下，無得上位，無誘因俾佢地無條件付出廿年再上位，因為同樣功夫既人，係其他國家，21歲做第一個job已經紅左發達 無咁勁既就準備入pixer/disney

On 撚鳩？你依家係北韓定點？上討論區唔可以討論野
你老母同你就中國人

冇咗#5

男既宅 女既雞

睇過一本書好似講日本年輕人
唔會好似上一輩咁咁重職場觀念
會覺得成世人係職場上爬好唔值得
多數做兼職唔會做正職
低慾望生活 多數租樓
對買車失去興趣
亦都好少拍拖
求期係便利店買嘢食就過一日
注重自由生活

全世界都差唔多
全職同做狗無分別

好中

真係有咁誇張？！

香港都開始係
都買唔到樓
咁博托7咩
又唔會生仔
打份兼職都洗唔哂d錢

好似部分連登仔咁
無向上游嘅動力
甘心打份牛工過一世

yes咁先好 資本主義發展到盡頭 大家都覺得不用咁辛苦追求物質生活 , 因為你永遠追不上。 不如今朝有酒今朝醉咁生活仲開心 幸福

yes岩聽

邊撚個同你中國人，企開啲啦屌你老母

日本好興1人單位宜家
上youtube 睇不論男女都係租層樓又或者買 佈置成自己嘅風格
冇房 開放式單位一部電視機仔 一張床當沙發
一個廚房仔但一定有微波爐
有可能會養隻貓或者狗
呢種生活真係

喺香港生仔供樓諗下都驚
俾人炒又提心吊膽

好多毒男